hi 淡友 (910)

引牛

一入熊就

一通仲未入到去呀

巴打開市追咁勇